10點鐘新口號！”組織工會，全面罷工！”

組織工會，全面罷工！
要令更多人有心理準備！

10點大嗌！

全面罷工！

組織工會，全面罷工！

磚已拋 求玉
建立民主經濟圈嘅同時要建立民主工會

要諗下計仔點組織

警甴

幫

甴近平

組織工會，全面罷工

大人唔罷工，細路繼續衝

灰咗十幾個鐘，宜家幫大家推返啲嘢先

推

對住依個咁無恥既政權， 罷工既人入面要
有醫生
有行行政機關
有紀律部隊
有港交所，金融人士
有港鐵，巴士
有機場
有公共設施，水電
有物流

依種罷工先有用，無以上人士參與既長期罷工
就大家繼續番工啦，因為罷來都唔會有力量

以上罷工人士要佔佢地各自行業相當大既數量先可以撞擊到個政權，簡單講係大部份有良心有學識既香港人要參與依場大罷工

如果唔係 效果只係同二百萬人遊行一樣，個無恥政權根本who fking care

10點鐘新口號！”組織工會，全面罷工！”

Push

我要大罷工！

推呀！

[召喚香港人] 有關全民大三罷之意見整合

等大家明白罷工係唯一出路

push

推唔到都推

點解九月罷工搞唔成？唔係因為文宣唔夠，係因為八五罷工之後，中共出招，職場篤灰之風蔓延，航空界唔敢再罷。

咁可以點做？文宣解決唔到嘅問題，要由真人響office度解決！

【五個步驟——組織職場手足】

運動發展到今日，大家都明白我哋係要打持久戰，同呢個腐敗嘅政權鬥長命，所以我哋更加要擴大自己嘅力量，團結我哋嘅自己人﹗嚟緊呢個星期會同大家分享吓，點樣組織自己友嘅具體方法，希望大家都可以係自己職場運用啦﹗

1) 辨認手足: 戴口罩返工、有香港鎖匙扣、有和你返工同快閃嘅活動日子都遲返、留意公司或者同事群組有冇嘢講抗爭議題

2) 開群組：交流資訊如果有興趣嘅人都可以加入(不過要提防管理層同二五仔)

3) 從簡單行動開始：戴口罩、貼貼紙memo、Airdrop文宣等

4) 進一步組織：組團快閃、約埋去集會、一齊諗點支援運動，另外亦要了解各人就罷工等不同升級行動嘅看法

5) 組織工會：令自己更有牙力，除咗政治表態，亦關注行業權益，增加職場話語權！

無人推嘅

唔好做暴力嘢呀

大罷工

組織工會，全面罷工！
組織工會，全面罷工！
組織工會，全面罷工！

大工會

大罷工！

10點大嗌

全面罷工!

甴曱平

比小小時間香港十大行業組織工會罷工，係十區集會，有冇得唸

建造業
資訊科技業
教育業
零售業
飲食業
質易業
運輸業
銀行業
公務員
金融業

組織工會，全面罷工

721

希望 唔同界別 有自己既 TG / 聯絡員

之後一齊罷9佢老母工

組織公會

波蘭就係因為團結工會
隊冧咗蘇聯！

推

10點

大叫

組織工會，全面罷工

習曱甴

組員工會，全面羅工！

嗌啊

支持

大嗌

組織工會

罷工！

罷工

推！！

日日嗌

嗌爆佢

要長罷，罷到達標

嗌

組織工會先係有效推動罷工既第一步

咁算唔算大台？
雖然好似無工會好難罷工

平台

新口號（亦唔只係口號）：

組織工會，全面罷工！

推呀！
行動都要嗌

組員工會，全面罷工

Ready

真係要組織工會
行咗第一步先
如果唔係真係好難搞罷工

組織工會，全面罷工！

唔該大家入嚟幫手推下 班旅遊團又出沒滋擾民居啦
[代Po］紅土旅遊團死灰復燃 滋擾民居問題再次出現

想保住份工而又有罷工效果？輪更制幫到你

樽頸？攬炒？不如試下輪更啦

PUSH!

p

聽日繼續

全面罷工！！

組織工會 全面罷工

全面被罷工比較現實, 要求全面罷工係唔可能, 重有藍 & 紅會返工.

已有心理準備

要相信人民，我地好多人想罷，只係無工會

唔好信自己control唔到既野, 會出現無限變數.

咩方法都要試下

組織公會，全面罷工

tui

約定你11月6 Sogo崇光百貨感謝祭 下午三點銅鑼灣見！

叫612嘔番一半出黎做罷工基金

啱

推！

yes

全面罷工

推
組織工會，全面罷工！

全面罷工！！！

全面罷工
請求大家比啲勇氣 好嘛？

Tui

組織工會

全面罷工

甴近平 曱甴王

推啊

組織工會，全面罷工組織工會，全面罷工

得後生響應好難搞

幫推

組織工會，坐面罷工

組織工會 全民罷工

大叫 組織工會 全民罷工

大嗌 組織工會 全民罷工

推！！！！

罷!!!!!

up